嫖鹿嫖沉船 雞翼釋懷： 多謝呢段美好回憶

當一個雞蟲 鍾意左 隻雞
感人

叫左唔好搭沉船嫁 抵撚死嫁喎

Jfft po 班邪教徒 仲鄧佢唔開心

雞蟲沉船係抵撚死

有錢就可以了

仲要無得屌

剩係自己FF

九成九拎鹿d 相打j

嘔心到

Ewww 好Dirty啊屌

可能晚晚里埋眼FF 自己屌鹿
隻手就狂玩自己條j

人獸交咁癲 絲打諗啲嘢都有啲痴線

成3張野就唔好FF咁多啦

你個名都好3張野

屌，又spin?

樓主幾時出征jfft chatroom?
想睇你call心事台

屌左Deer未？

Oh Dear
我諗未

人地都係想搵有錢既埋單啦 你有錢咪得囉

佢咩事 隻鹿唔要佢？

比隻雞玩
呃錢呃感情

雞翼愛得轟烈
但死得慘烈

我諗翼仔同鹿出街
條丁應該好多分泌下

我讀心理-.-
古到d 雞蟲想電

有無人可以概括講下發生咩事，無追班傻鳩好耐

淨係知雞翼迷到去染咗個雙色柒頭又去日本跟蹤人

佢好似係智力王（造假）
同埋年終大獎得主（造假）
無錢 但 個名都好響下嫁

大概係 上年日本叫電完雞
諗住自己有機
Twitch 開臺溝 chat room 又幫拖
結果人地玩毒撚

最後幾日前開live 叫春 話有美好回憶
根本同人咩關係都無
跟住成班翼粉圍爐幫佢取暖
笑到傻

格離po 有人講牙鹿好似同人上房
係翼哥自己覺得同人地最close 果期

叫雞叫沉船，成三十歲人仲成個弱智咁

可唔可以講下發生咗乜嘢事?

叫雞 都有得屌下
叫電雞 係要自己打飛機
仲要成班人支持佢叫電雞
世界變

#23

你都識講無關係啦
咁何來做雞蟲?

床哥就真係同卡英有關係啦
差d約都簽埋

比人玩算唔算有關係

所以話毒撚真係得人驚 同你合作下傾下計就係咁ff人 仲跟埋人地去日本 人地比面你班圍爐fans先唔屌鳩你炸傻仔 成個痴漢咁成日mon住人地ig

多謝樓主繼續推廣網絡孤島

可唔可以pin
笑4

。

中年怨婦收皮啦

練到成隻牛咁大隻有鬼用咩，咪又係柒頭一名

話說
爛面雞翼哥醒覺咗未

塊面係咪想cosplay鍾培生

吓3張野架啦！屌廢到咁，日9日係到唱埋啲濕9歌，根本成個Jfft佢最唔夾

我係條女都唔會受溝啦，人又廢，30歲人仲on99咁

-.-？

GE大哥沒有輸

牙鹿 見條傻仔 為自己叫春又操肌
不知幾貢開心

佢真係男人之恥

笑4

扮達狗扮幾年 一味聲大大
又肉酸又唔好笑

雞蟲：對雞唔好放感情

普通人： 正正經經識個女朋友

連登仔： 女權電雞搵笨柒

雞翼： 岩岩開始覺得比人玩

翼粉： 雞翼大哥 加油 好感動

好迷唔迷迷隻電子雞

依家先覺得比人玩

樓豬仲未嬲完牙
小氣到

所有迷電子雞嘅傻鳩都係抵死
自己攞嚟柒

電子雞班人咩性格又唔係唔知

個撚個貪錢到可以拍埋啲鹹濕相出嚟呃毒撚

實質本人呢 大部份連中學畢業都冇

即係一群垃圾MK妹

又低級又低質

講得衰d，出過一兩次街就話人嫖
手仔都未拖過
你咁講我同個女性朋友出次街又算唔算嫖啊?

電雞係無得你屌嫁啦
所以電雞蟲係嫖完返屋企再打j

所以我唔明點解叫春
叫完仲咁多人撐

成班翼粉覺得雞翼大哥好熱血

Mean 到

手仔都未拖過
點叫嫖

又係你條傻鳩

床粉:床哥幫卡英賣廣告係為jfft著想

其實撚有叫春
ge有無講過話deer唔要佢係佢走寶啊?
床哥就唔同，自己錯仲要話人做佢

雞翼最柒都係為條女嘅一個留言，走去駛成千幾蚊染個轟柒頭，傷荷包、傷髮根、傷心（手都拖唔到）姐

床直接講大話，講歪理去鳩噏卡英事件，柒過雞翼n倍

隊長！我看不到屎！

邊個PO

咪係，ge都無再7過啦，公關補鑊都要靠佢
床狗炒過咁多次仲唔知衰，仲spin落周庭到先無恥

翼粉全面進場

雞翼大哥才沒有豬

電雞 玉潔冰精

唔係老細無得店

邊條live 想睇番

有冇人講下卡英事件係what

［Civil War] 卡英床vs 雞蟲翼

民主選舉啦

床狗2019年先話卡英黑店
點知2020話同卡英合作，卡英贊助佢爆卡
老觀眾即刻叫佢唔好
點知佢屌返觀眾轉頭，仲話觀眾想睇佢死
之後仲spin落新聞自由到，話肥佬黎同周庭都被捕，係唔係以後想咩都無得睇

我唯一有興趣想知jfft黑歷史只係「黃姐」事件only!
雞翼沉船同卡英床，我都喺live到見證個過程。

唯獨係黃姐事件，從來無喺直播到呈現個完整故事，但係會有一撮人知道發生咩事，以前追post d人又講d唔講d，唔肯由頭到尾講清楚個故事，吊鳩人癮，當年都追得算足個台嘅直播，完全唔知咩事。

4個似入面淨係唔鐘意呢條友懶係野咁

唔係五個人咩？

好心樓主收皮啦過街老鼠係圍爐post柒到冇人理就開post博人哋唔知頭唔知路唱黑Ge 肉唔肉酸咗啲

成日chok 樣
心諗

仲要扮達哥講野懶係鼻塞咁，好撚尷尬

開左咁多年臺都係扮緊達哥

JFFT最早期係無雞翼 究竟佢係幾時走出黎？

無雞翼就無依家嘅jfft啦
搞live又係佢提議
得個位數人睇果陣一路捱到依家
一個星期做四五日直播keep住個channel有野睇
抵佢地留得住咁多死忠fans

笑死

明明佢d 節目完全無人睇

成個jfft channel 捱住 係靠梁少當年無放棄

Live 亦都係靠床狗儲左幾年人氣

家陣變撚左功臣 無佢無jfft ?

佢係廢青 爛屍得閒可以成日開

但成個風格都係達狗 仲要老翻

所以翼粉既水平 對比其他三人既支持者

係特別on9

因為on9 仔 吸on9 粉

原來搞live係佢提議
唔怪得垃圾左咁多

講無人睇 問過梁少未
無話最大功臣
只係話無佢日日keep住live
靠星期一心事台
米仔又咁free rider
佢地根本唔會儲到咁多死忠
一星期得一日live有人睇嘅channel
要進步到依家嘅人數同donations
起碼要用多幾年啦
就算佢live內容唔好 都係好重要
二八定律都係咁啦
你當心事台係2成嘅好野
呢個channel都要有其他8成去支持經營
而雞翼付出係8成方面佔最多囉
都未計百貨應百客呢
btw,真係佢地fans嘅
都唔會好似你咁去踩低其中一個成員啦
唔知你同佢有私怨定點啦
可能你有睇床live嘅
但我唔覺得你算係jfft fans
就係咁

利申無追開連登jfft post
可能你本身都唔妥佢地我應該唔知
如果係當我無講過

見過佢拍片就知佢廢到傻
佢剩係識開live 扮下達哥
同借鹿上位

佢有人睇係靠鹿 炒作炸

唔識就死開咪係度9up

咁算係利用隻鹿定係比隻鹿玩
點睇都係雞翼賺喎
依家又有人睇又有donations
直頭名利雙收 又有得同女女玩遊戲傾計
幾好

ge真係講得好
你根本就係借翼殺鹿

27:20露曬底

32:18: 你地反對我同黑店合作，係風向撚，唯恐天下不亂啊
卡英fatfat

之後仲打自己2019臉

我唔明點解連登某會員選擇無視呢件事，去追擊其他人

樓主pin未

-.-

佢真係好有腦

冇睇開佢哋，之前有留意過佢跟埋去日本
以為佢真係有啲機，原來一切都係毒撚FF

佢仲要勁撚傷心咁
明明所有野都係自己FF

毒撚最忌有自信
點解佢仲未明

照鏡望住自己個冰火頭

心諗花咁多錢染個柒頭係為咩

成班翼粉頂住
無自信點得呀